Ükstuhat kaheksasada üheksakümmend neljandamal aastal üheksatõistkumnemal jõulu k.p. on Jüri Sippelkennist alla kirjutud tunistuse kiri ustawaks tunistud mis tema Hans Reinthalile selle üle andis, et neil mingid pärimist peale ühe aida ja lauda selle Kasna koha pealt ei ole, mis Woldemar Beonhoff Kuije mõisa omanik Hans Reinthalile müib.
Wanem: J Willenthal [allkiri]
Liikmed: K.Allison [allkiri]
" : J Weisenfelt [allkiri]
" : Jaan Reinwars [allkiri]
Kirjutaja asemik A Heide [allkiri]
